---
title: Concepte des intalnite si folosite in .NET
sidebar_position: 3
---

Vom prezenta mai multe concepte folosite in .NET care va vor ajuta la dezvoltarea unor aplicatii pe langa clase des intalnite si folosite in programarea acestor aplicatii.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />